美股認真討論區 MCXLIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

呢個

Btw留意到呢到講長倉短倉係解long term short term，唔係解好倉淡倉有時r晒頭

LM

新po

我諗番起我 d 紅色大字抄邊個
嗰個 user 叫 九錢一心

紅色大字係白卡榮譽會員專用

白卡3號(疑似白蛇)出沒注意
已扑

呢一兩年開始玩股票真係學到好多嘢，2018加息周期+貿易戰，2019減息周期，tsla short squeeze ，負油價，gme

To those who trade stocks:
1. You never know what’s going to happen next, so you MUST have a plan.

2. Trade what you see, not what you think.

3. DO NOT trade against time, don’t trade options.

If prices going up and down affect your emotions, no trading principles will work. So, try to make yourself comfortable.

睇嚟白卡佬真係有好多分身喎

星期一先出動得唔得？

Robinhood執笠嘅話會點

嗰班真係弱智
敗登上台內戰左未

同嗰班極端愛侵力有得fight

炒股包贏既咩
買VOO QQQ都唔係100%即賺

好想睇gme配股佢地崩潰個樣

係咪就可以賣晒robinhood user啲貨

robinhood 平時D孖展點計?
例如
AAPL 正股孖幾多?
Naked Short AAPL hold 幾多?
Short Call ATM AAPL hold 幾多?

前排呢度先講過有機會上市

實有有錢佬想玩既

Linus買gme

SPIC每人最多賠50萬美金

原來佢又入左黎坐
完全封鎖左

其實唔計gme單野 robinhood真係幾好
受散戶歡迎程度應該同支牛差唔多

normal hr highest 20.36

有冇人Ib顯示唔到cost profit果d

美國人

割韭菜

琴日有出問題

我都有睇佢
佢之前會講埋黃金原油

夾爆大户
你識咩野

好驚 GME 華爾街會唔會突然之間出大絕

依家你戶口已經正常返？

有機會賣股

笑死我

睇市值

天下 on9 何其多
But I don't mind.

睇個market cap

個別股票已經出左底唔買遲下又高追冇貨

你同問街邊個橙值唔值10蚊3個一樣

咁我轉用藍色大字囉

係問點解西瓜30蚊個一粒士多啤梨3蚊粒

Tsla short squeeze幾時

長期有燃料

$ SHARE PRICE X SHARE NUMBER = MARKET VALUE

好心自己做吓功課先 咁簡單既嘢都攞出嚟問

Tsla 實增發。

沽到Michael burry都投降

多謝分享這個信息，S3說本週SI才下降了8%.這點驗證了我的想法。而空頭是否放棄，從而讓SI比例大幅下降是最關鍵也可以說是唯一重要的事情。當然我沒有太多數據，我的判斷方法是基於兩個:

1.最主要的看股價上漲情況。如果空頭大比例cover的話，股價還要比現在高很多很多。

2.看披露的13DGF文件，頭部持股超5%比例大股東的減持情況。由於RC等一眾內部人士的股份是不可以出借給空頭的，所以，其實真實的空倉比例比推算的還要高。我以前寫過帖子，除非我們看到相當數量的大股東都減持或清倉，否則空頭連cover的可能性都沒有，而不是說他們的選擇。而本週我們只看到了一個，即首爾的對沖基金Must Asset清倉了頭寸。CNBC援引S3的數據，空頭本週一共才平了500萬股，這不就是一個Must Asset的持股量嗎(如果我沒記錯的話)。感情真的是沒有股可以cover，除非大點的股東賣給他們啊。哈哈哈

越看越喜歡CNBC的這個標題，忍不住要分享一下(其實CNBC這麼寫標題也表明他們作為媒體，屁股到底敢坐在哪邊在昨天的事件之後也在挪位)

"GameStop空頭再本月損失近200億美金後仍未投降! "
"GameStop short sellers are still not surrendering despite nearly $20 billion in losses this month"//

我見隔離有人 po 呢段野 我反而真係驚嘅係佢配股

出面已經妖魔化曬全部做空既基金
GME風潮睇怕仲有排流行

幫權貴著數啲

配股點set價

渾水係連登之友 班友真係唔識

就係驚佢跪 澳巴打救我 講笑講笑

今次一役所有沽空佬都會驚,WSB以後都會以沽空佬做目標黎圍攻

惟一救到班空頭就係share offering
今個星期大市跌到痴線 VIX sprike上40
平時咁既情況呢d股應該一早drop to zero due to risk appetite
但今次遇到班痴線賭徒唔怕死 無人走 佢自然無得簡要平倉投降走人

tsla stock price is too high

唔知long 緊GME 堆大鱷幾時會出貨

btw 想confirm下其實堆期權係咪一定要星期一 (第二個交易日) 交付 ？

佢地係呢個遊戲規則下咁腕弱易食
都係hedge fund黑吃黑

佔領華爾街2.0

沽空機構年中不知踢爆幾多假數/大話

大鑊過雷曼都似

我係大股東都賣股喇，其實沽空果邊對呢間野既睇法無錯，依家d人對賣game既舖頭需求愈黎愈細，好多人都online買game, gme唔轉營只會keep住跌…

作為大股東/有大量gme股票既人呢個時候唔放等幾時

一個LK已經臭到

谷東拼音撚

只准買升唔准買跌⋯⋯估一個國家

其實最仆街係broker(同埋citadel?)啫

點都要講一句
GME 事件, 支概股或成最大贏家

你唔係搵D市值咁低又沽空到過唒火根本做唔到你
根本就自己攞黎

比箸唔係WSB而係一間敵對既投資機構,咁都係一樣

契媽又贏

班大戶跟住WSB黎食,GME應該都屠左好多350+既人

其實最慘係契媽
變臭閪廢老

但係如果真係一個局冇理由玩到要犧牲Robinhood 咁癡線呀嘛

我都想知

下星期一盤前炒起佢再算

睇吓牙fed撐唔撐

係今次on9 short到多過個流通股數

基本上全滅 我仲怪緊自己入左arkf

犧牲robinhood最慘都只係robinhood啲散戶(姐係wsb信徒)
跟住大戶又可以入平貨

但佢嗰間摺得架啦喎咁玩落去

增發得唔得

媽=女人

今次係散戶夾埋隊佢 隊到咁上下應該有fund入場再隊都野 結果唔知點收科

增發嘅話唔可以直接流入 fund 到 ？

可以提前行權 坐到到期咪實係下一個交易日

講到WSB鳩黎咁
人地真係計過今次GME係班大戶玩大左
散戶有能力同你鬥先岀撃

好似可以定點配股 散戶買唔到

Direct offering 一定暴動啦

即係如果假設 mm 咩貨都冇嘅話 星期一佢哋就一定要追貨 ？

依度真係人間溫暖
如果你喺第二度問應該會俾人笑到仆街

玩老破就係佢大絕

所以我就係話好撚驚佢配股

但你收唔到科 再玩大d既咪停牌囉 條數總要有人食

希望唔好啦 點都俾高J個班逃生先

印鈔機 we trust
龍市gogogo

執robinhood好過啦

Offering 華爾街嗰邊咪收到科

俾我酒呀

老實講 我覺得班大戶會覺得比人破壞個規矩發爛渣

真
班芬佬一沽支概股的話wsb就出手
但無視左支概股呢個價係點做假得番黎

星期六日可能講緊數 下星期咩事都有機會發生
9up

依家係一張賭桌 兩邊互賭 隊到爆曬 但兩邊企硬

燒埋落其它賭桌到

點解有呢個結論?

屌我而家就係咁諗

short side贏咗 散戶輸錢
唔影響QE

影響唔到但係間接佢唔係少咗卷商呢邊嘅 market share 同 revenue 咩 ？ 雖然根本微不足道

MM會買貨hedge delta
唔好FF啦

私底分番筆俾ROBINHOOD股東

散戶係咪都輸錢
尤其robinhood 嗰班真係炆水

我係班hedge 仲開心呀 多人入黎即係多左位賺錢
睇住位黎沽不知幾爽 做好risk management 根本唔會發生今日呢單野
今次係Shitron 自己on9 咋

我意思係散戶呢邊

一早入曬貨啦佢地
由其Deep ITM果堆

結構性爆炸 因為唔夠錢補倉 咁你就要斬其它股票倉拎錢去補 斬得太多太快就燒埋堆fomo 盤到

暫時睇就未到好撚大獲既 但小小獲咁

張賭台仲要大到搞到亞洲d錢抽走哂
亞洲股市上星期閪冧到

我知呀 我純粹想知後邊嗰個結論啱唔啱

講真我寧願冇得比佢地走
個價咁高仲衝入去擺明係賭錢
輸左都冇野好講

首先個假設係無可能發生

俾我酒呀本身好地地屎忽痕走去再追

3月有冇機會big short 收割
9 up

Umm 都係嘅 咁但係佢哋其實唔係而家都未夠貨咩 ？ 咁如果佢哋真係未夠嘅話咁其實佢哋係咪星期一一定要去追 ？ 咁樣問好似好啲唔該晒巴打你

巴打追咗好多咩

雷公姐係邊個

youtube搵LEI & LoneCapital

新手指數
Google Lei Capital

之後對沖基金玩法
偷偷地入定股-》發沽空報告激嬲大戶WSB

輸死了

4xx 3xx 追多咗幾十股

你幾高入呀

其實都係嘅 不過如果真係玩到咁大嘅話美國政府真係點收科

AMD

諗起有幅圖係魚群係大戶食對沖基金，卷商，佢地就食散戶

唔會發生啦 老實講 我信shitron 平左倉
剩低個d short interest 係其他大戶/老散ge
班老散咪繼續SH 等short squeeze
睇下會唔會發生

8 成左右 琴日盤前 17.6 酒哂 bb 終於為自己好撚醒

咁就要睇下wsb仲推唔推得高個股價
條數本質上係無限上。

即係買左 GME既散戶 搞鳩 -> (沽空GME既FUND佬大戶) + (冇玩GME 但有玩正股既散戶+大戶 )

quarter 一次
夠玩完有凸

本身印咁多錢派咁多錢
已經同08年果轉好唔同
cpi懷疑已經爆到上3%

我都17個幾走晒
弊在16蚊入返

藍絲：點解要攬炒？
你哋搞還搞唔好燒埋我

同呢單野似似地 不過呢單係高手 vs 高手1

WSB ETF個堆變咗賭台
考轉身功力

屌我仲諗住星期一真係會 gamma squeeze MM 要追貨

▼ 1. 鄉民的正義？破產11年的 Blockbuster 股價暴漲60倍
│
過去一週由 Reddit 鄉民引發的華爾街之亂，讓一家已經被我們遺忘超過10你的公司再度浮上水面。錄影帶出租店 Blockbuster 百視達的股票（現在叫做 BB Liquidating Inc.）股價已經在過去5天內上漲了6060%。不過因為 Blockbuster 在11年前就已經破產並關閉幾乎所有店面，因此該公司股票其實原本就跟廢紙沒有太大差異，就算暴漲60倍股價，每股也就是大約0.2美元（一週前是0.0033）。Blockbuster 這個個案更顯示這波鄉民指數沒有經濟上的太多意義，因為 Blockbuster 再起的可能性可能電子雞遊戲或是 Disco 再次流行的機會還要低。
（報導原文：）
│
│
▼ 2. 鄉民的正義？瀕臨破產的 AMC 離破產危機又遠了一點
│
全世界最大的連鎖電影院品牌 AMC 直到幾週前都還在嚴重警告投資人該公司隨時有可能因為現金用完而聲請破產，但執行長 Adam Aron 這幾天已經斬釘截鐵地宣佈：任何關於短期內破產可能性的討論都已經正式結束了。能在半數營業據點無法正常營業的疫情新高峰中閃過破產危機，主要仰賴該公司日前取得足以讓他們撐過上半年的新借款，以及這幾日 Reddit 鄉民進入股市狂買 AMC股票所致。雖然多個交易平台立刻對 AMC 股票做出交易限制，但仍無法阻止該公司股價繼續上漲。因為市值回溫到30億美元的水準，使 AMC 得以有更多餘裕為今年的疫情做更好的準備。也就是說，全世界最大的電影院品牌已經很有希望撐過2021年而不用聲請破產了。
（報導原文：）

Good luck bro

印度神童話2月經濟崩潰
雷曼2.0 即將上演，券商爆煲
所有ib，牛牛，rh d 錢全部化灰

我都唔知 手痕 雖然應該都走得切不過賺少咗好多

其實我覺得 Bb 暫時都仲未值 2 字頭

咁玩落去真心大件事

後悔了

有冇咁誇張

Good luck

望就望佢星期一真係要追番 call 啲貨

有冇見過工，老細問你，點解我要請你，點解你值呢個價，你點答

中三學歷港男傘運後舉家移英 建自家車隊食正港人移民潮

好勵志

可能有呢 我睇無姐 但我唔一定岩架嘛
我都好奇咩野令你覺得GME 仲會有gamma squeeze ge 可能

香港賽馬會提供賽馬、足球博彩及六合彩投注服務。

2020 年對wall street最有影響力的twitter
唔係trump
一定係citron
次次一出tweet, 個隻野都閃崩/升

應該真係有抽部份去玩

豬死了

一定唔值
11-12係合理價位

點推呀仲
星期五去到$320都差啲頂唔順啦喎

希望政府插手調解兩邊

因為我見佢仲有多過 100% 嘅 shorting float 同埋 robinhood 玩到咁 ？ 不過其實講白啲都係因為自己心雄

呢個post笑撚到我仆街
點解咁都會有人買料
呢條港大天才牛市股神教人炒股

本身我自己都係睇年尾$20 屌點知搭左程順風車 佢嗰套野根本好似都未賺到值呢個價嘅錢 ？

mon連郡仲好

GME間嘢係啱啱開始轉型
但而家個價係price in 咗未來100年啫

一邊係散戶，一邊合法咁沽空，如果唔係早2日洗横手，其實真係無位俾政府入。

有潛力
20真係炒上去 目前唔值

真呀巴打 所以咩 amc aal嗰啲我都無入 嗰啲根本明賭 不過其實GME 好似都係

600蚊一個月
個TG channel有400個人follow
我就番工死磨爛磨得雞碎咁多

係呀所以早幾日$28嗰陣我都放咗啲 不過 blackberry 啲手機聽講以前真係最安全

應該係tradeview

問題ev生態圈最賺錢應該係software
仲有wsb一役之後多咗人識

但始終 blackberry 有佢以前積落嘅 reputation

德國總理都有用

充電樁

你見到個short interest 係事實
但入面幾多係cover call 幾多係naked short call
係咩價位開 呢d野你點知

唔係naked short call 根本就無搶貨壓力

Cover call 仲好 到價咪俾你lol 已經鎖定利潤左
唔到價淨賺你premium

諗起 Apple 竊聽風雲

我覺得啲Broker 打茅波唔俾人推啫

散戶點都唔gur㗎啦
繼續奶大戶

BLNK SBE 2020炒得好癲

無人做淡友
個市真係only goes up

BLNK 好撚 on9 囉屌 要不是其他兩隻係 spac blink 早就完蛋了

2008年，保時捷已持有福士車廠42.6%股權，擬全面收購，但市場不看好收購會成功，在金融海嘯恐慌下，大量基金借勢沽空福士車廠。保時捷增持福士需要向外界披露，沽空機構見到保時捷披露股權遠達不到控股比例，所以大肆做淡，沽空比例高達13%。
但實際上，德國股市規定如果以現金買期權可不需披露。保時捷在外界不知情的情況下買入福士車廠期權，相當於股權的31.5%，令總權益升至74.1%，同時德國政府持股20.1%，理論上令市面流通股份比例只剩下5.8%。由於沽空比例高達13%，意味至少有7.2%的沽空者，無法買到股票還貨。

保時捷公佈真實持股後，「空軍」陷入恐慌，不惜代價搶貨以冚淡倉，福士車廠股價2日挾升500%，一度成為全球市值最大公司。沽空機構損失慘重，當時參與沽空的德國億萬富豪默克勒自殺身亡，震驚歐洲股壇。

唔知 今次既結局會係點呢

開1萬蚊俾佢

citron出報告我就賣咗 點知後來咁癲

買凶

冇計啦得佢一隻唔係 spac

8成巴打唔緊要 你本少可以再儲過

無份玩都抽身翻去美市embrace

而家諗緊不如寧願賺少啲放咗佢好過 依家個數慶幸仲賺緊錢

system上無出錯
真係兩邊對賭only
唔似08年 果次就真係評級機構亂咁嚟
政府真係無監管而搞到金融結構性爆破
今次美政府真係無做漏野
沽空機構有權玩沽 散戶都有權去打對台

入左兩股GME等睇下星期一

sofi買唔到股王ipoe

合併個日我都想買 點知買唔到

NOK ER會唔會跌多下

自己無得買自己

MM唔夠貨造成既係gamma squeeze
而尋日既情況睇起黎MM入夠貨
你地希望出現既應該係short squeeze
買之前睇下reddit堆講解啦

我知呀 所以就係問其實究竟星期一佢哋有冇機會要追貨 但琴日其實成交量唔係好低咩 ？

而家諗緊不如趁而家仲有錢賺不如唔玩了

163億

絕對唔意外

細本靠炒 SH太慢

順便拆下倉回調咪好
有位入貨

有無人有每星期咩公司出財表果張圖？求share
唔記得邊到搵，唔該哂

講返比你做參考
Aapl 兩萬億市值
Tsla 7000億市值
一日都大約係300億成交到

均線未空頭排列

所以我都淨係諗住淨係搏佢 GS 而唔係 SS 依家兩頭唔到岸

5G幾時先推到佢升
明明呢排都多news
正常股都中箭

我得呢張 希望你啱用

空頭排列係點排？

咁高咩

唔信

MA出現死亡交叉之後

一定冇事

310有 出現死亡交叉之後空頭排列

咁老實講我而家都仲賺緊嘅 不過只係賺少咗唔少咁解

理論上…自由經濟，政府先係真正既莊，制度一早set好，又無咩漏洞，依家最鑊係d公司禁過散戶買，咁政府其實要出手，但叫拜登政府出手搞d公司?咪玩喇…

eric仔條數幾靚 雖則長線我係睇淡

就係本細先唔應該岀岀入入 你一入錯一次你就蝕返 倒不如sh一段時間 到咁上將成本歸零再玩新股

但係就咁睇嘅話 GME 呢兩日嘅成交量唔係縮得好緊要咩 ？

310??

張圖我是但係google搵
你google下死亡交叉就知

咁樣講RH個流動性真係有問題

#310

無錯 所以政府係呢單野角色唔可以咁主動

分注囉

自己百度啦伸手黨

準備boom

均線係支撐 跌穿就一條一條試
如果空頭排列就係長期趨勢向下

Earnings Whispers

Finviz 有非常好既 filter

其實最on9係d公司只俾大戶買賣唔俾散戶賣買…如果一齊封盤，大家係公平既，咁其實問題唔大，依家咁偏埋一邊，根本係火燒自己後欄

因住又比紅字白卡佬入黎gel你

Short sell 過100%解釋

今朝新聞好似話GS同JPM加埋借咗25億鎂俾佢

有冇人打算清倉保平安

佢借到一千億美金？

都無貨喺出面
可以點大

咁即係話其實佢星期一二已經收晒貨 ？

琴日諗住見到有V 勢放左SQQQ
結果又柒左

上邊話佢有一千億係指佢入邊有既錢?

收哂唔會搞咁大啦

雷公講既大散戶問題

$TM

CEO係兼職，玩車係正職，但點解啲車個樣愈來愈柒

我係韭菜 但係我SH契媽

我就係因為咁諗而且佢星期四搞到咁肉酸 所以先 3xx同4xx 再追

其實你問大家都係無真正答案估到架
自己判斷啦其實你都問左幾個問題啦
不如一次過整理左先啦

繼續沽台灣大股 壓指數落去

ark本來就係散户方舟
個volume只有更高沒有更高

跪低呀大和田 !!!!!!!!!!

邏輯思維少d都死

先借貨再高賣，然後低買還貨
賺中間差價

嚇到我死以為暴巴真係睇到佢借到銀行一千億

睇完圖 所以係左手交右手?

雷公講ge etf self-reinforcements

永動機都有失靈嘅時候

單單320的call有7800張要平，所以週一是78萬股
仲未計其他strike

如果契媽要賣股票俾返錢傻散嘅話
有啲股會閪冧

買咗就算啦
最多蝕晒啫

呢部永動機係咪仲有排玩？

未真跌穿 算守住咗前方大量低點 如果大盤好 個股反彈 就會係依個區間震盪 但費半唔掂 我覺得下星期續跌機會大

星期一又火箭？

今次真係關GME事
抽錢玩GME同抽錢避險

其實一齊轉錢轉貨走RH會唔會死得更快？

根本家下HEDGE FUND輸打贏要 呢個已經係做成散戶對制度既質疑

同gme而家一樣

就係而家個數仲係讚緊果下先最撚戇鳩

點解睇淡
5G我覺得而家先真係開始賺錢時間喎

不過Nokia 早幾日俾人搞，告佢專利費收得貴

賺*

尋日見到有人係寧願即食5號call

下周先係戲肉，T+2

好似話淡友唸住攞錢打官司都唔還貨

死啦做咩幾個猛人全部睇法都唔同嘅

咁可以安心訓覺

驚瞓醒輸翻突

只可以9菜輸，大户唔得

呢單係邊度嚟嘅消息

希望啲傻鳩睇得明呢單野有幾唔公平

btw gme出現之後 連燈熱門台好悶

之前大約計係一百萬股up

PTT

暴巴一手 fc just kidding

真係平唔到

有10%客淆底cash out應該已經夠死

参考1907

係咪計埋320以下嘅strike price?

啲call倉其實有可能係short開?

薛丁格的挾空

唔好意思呀想請問下暴巴其實係咪一定要星期一 (第二個交易日) 平晒啲 call 佢嘅 ?

印度神童又中

計過ITM call全部exercise既話條數好大

呢場戲好睇。

今次單嘢世界第一次
華爾街班撚樣都唔知會發生咩事啦

Tsm 基本上未試過走勢向下

起路果個 同有路權果個 係兩條唔同數
（設備/方案供應商 vs 電訊商/服務提供者）

多野用會帶動要起多d路，但收入唔會係爆炸性
收過路費同真係用條路果個先會爆炸性

印度神童未還番侵俾我

所以SH冇死

好似話GME一早攞到SEC批隨時可以發新股，但淡友唔肯食批股價300

可能小小OTM都會行駛

唔係，已經係要交貨

發新股即係間公司賺，long short 兩邊都即刻完場啦喎

發行新股嘅話咁咪人踩人都似

ITM就一定自動行駛

星期五邊條友玩嘢頂到個價喺$320以上完場？

咁其實有冇機會 mm 要追貨 ?

700啦

利申帶返頭盔： 鳩up 冇貨 冇做晒功課

其實大部分人都會cash settle？

做空唔係呢個概念？

但諗唔明點解盤後個價會跌
一係唔預交貨玩破產？
之後券商又破？
其實引發股災機會大唔大

其實最好就做醜人發新股搞散兩邊，好過成個市場亂曬

印象中，商品期貨都有呢種情況出現過，期結迫人交現貨（商品期貨係交實物），所以行通常會早幾日幫你平倉或轉下月。

破產基金同券商要清貨還錢之後破產

所以p蛇琴晚有運,v返上去好似無放到,之後大市直插

好似話有人俾人自動平咗倉

原油斬倉算唔算

如果係預交貨 而手上又未夠貨
理論上唔會低過320
即係一係收夠貨（可能性極低）
一係唔預交貨
再唔係傾好左配股？

睇唔透了

收市325，下面全部都要追，隨時325都要迫住100%追貨。正常情況下通殺

I mean GME

所以話呢班撚樣真係狗嚟
輸咗賴皮
有埋條數俾佢exit都唔制

狗閪

但其實唔知320以下嘅call有幾多張係naked
WSB都有人講hedge fund好大機會早兩日入定貨cover返堆call

如果係covered call行權股份只係轉移左，應該唔會推高股價？

股票權實物結算，尋日收市前平倉要食MM閪價

連郡1月core組合都有16%增幅,真係易賺

出面有個觀點係 券商洗橫手係因為唔夠貨平倉
所以一定SH

支行明顯7啦

果果比人咁沽法
下星期係咪要落返110
黑木清

如果d權交唔到貨 邊個食左條數佢

好似話出埋deepstate告WSB條友

條數最後邊個揹

其實long 大戶本身星期三打後都想繼續追上去，食晒莊家開嘅$570 $800 call ？

唔可以睇單一指標

11.73%
呢2日跌太多

睇巴打你唔會喺嗰啲尋晚瞓前set定三萬幾放
瞓醒發覺冇squeeze到嗰啲人啊嘛

比WSB 挾爆今獲好睇

Kwg夾埋4成

贏左咁多年散户喺佢哋眼中狗都不如
2011年佢哋咩反應睇示威班人大家有眼睇

打矛波 我驚佢咁玩死d 散戶 佢地會仲大獲

Robber hood

無實股用vwap平？

除左配股 諗唔到仲可以點行落去
只係咩價配

正常星期一開市前已有，今次就唔知

配300都血流成河

Antifa+Proud Boys一齊血洗華爾街

其實割第一刀已經引咗好多鯊魚游埋去

規舉要交實貨，不過可能會有人同大户deal，呢個係場外

但我有啲驚佢哋一早夠晒貨又或者有咩大絕出

再咁樣打矛波 真係全世界對美國冇曬信心 輸左唔認數咁同中國有咩分別？

Proud Boys嗰陣吹咁大最後做過啲咩嚟

穿着can’t stop won’t stop T-shirt 的我，走在華爾街，洋鬼子都對我彬彬有禮。

走進餐廳，用洋文問我吃什麼。我用國語回答：你說啥？

洋鬼子連忙道歉，換了個懂國語的人出來。

吃飽後喝著茅台，旁邊的洋鬼妞看者我垂涎三尺。她走過來，想跟我共醉，問我晚上有沒有空。我二話不說，拖著洋鬼妞的手，去了酒店。

佢地就係唔肯

要配day2都配左
依家神仙打交係睇邊一面神庭滅先

唔怪之得控價控到$320咁撚靚啦

有冇可能300都唔夠錢平

大白鯊互𡁻
唔知有幾多蝦兵蟹將倖存到

星期一會唔會升返
隻amd

暴巴好多消息

從來都唔係散戶打大戶吧

而家唔洗諗
果時好似已經話RH背後係有資金推動

所以佢地選擇打官司

一開始死都唔平 而家遲咗

bb same question
雖然仲正緊數

就算最後真係全球大爆炸
贏嘅都係大鱷
佢哋執咗間公司咋嘛
自己荷包大把錢
反而韭菜們就蝕撚哂一世嘅積蓄

PTT 料好快

打官司好難贏佢哋 侵都搞唔掂

至古起義都係平民做槍頭
巨頭喺後面分高下
邊有真係全農民式起義

其實以前美股po正正常常
會好多新聞睇到大家互share

上個禮拜洗版洗到乜都睇唔到

基金破產 經理都係有錢

300 益鳩左佢啦
300*78m =~25bil
做錯柒事唔駛還呀

拖

控320好曖昧
覺得最後會用制度外settle
我諗本身停市用500 - 1000settle都可以
但連option都出到0.5-800 就

暴巴覺得配股/定向發行新股嘅可能性大唔大 ？

打官司還打官司 都要清左條數先架啦

反敗為勝只有一個方法，就係將夾淡同支那資金拉上關係

拖住都係交息 對long side有利

我sqqq 柒過一次

巴打你好似好驚咁喎

其實無人答到你
就好似無人expect 會限購/禁買
你預期大家比到啲咩野你

你咁閪驚入返gme post問啊嘛
佢地實屌到你sh嘅信心都返晒嚟

但唔代表唔洗俾息呱每拖一日條數都好甘

其實契媽tsm都係有十幾%up不過講到末日咁

諗住有定最壞打算去玩啫

其實都真

咪諗緊辦法使橫手
依家拖又死認輸都列

好似話隨時都可以批股，但冇人肯300蚊落搭

一個F5飛咗幾頁好似睇緊apple live咁

入場果刻就知係all or nothing
唔係咩？

是但搵本introduction to statistics
學完啲distribution regression
再學埋time series 夠使夠用
想勁未學埋non linear regression
Markov chain Ito Lemma
但有撚用咩

Waa 屌嗰堆邪教咁撚樣 amc 仲恐怖 完全冇原因咁炒起都可以 SH

屌！買得GME有預咗Total Loss嘅心態，就乜都唔驚啦

所以下周好可能會出現違約

石囝有9飛

佢依家喺入咗場先諗

一股gme
一張gme put
等睇比人左一巴右一巴

本身幾十蚊入咗無諗 但琴日再追咗所以要諗

個個都買一股，當買NBA第一排貴飛

依家仲有賺根本冇咩好問
唔放心嘅咪即刻轉身走囉
又要貪心又要驚
自己又乜撚都唔知
呢度如果有人預測到未來一早all in 啦

幫王健林賺錢 但佢哋唔係藍絲
係正義既散戶

咁你都好理性咁會諗最壞嘅情況會點

300 都唔賠唔係呀嘛

佢配股仲有無生意做 算唔算背叛左一開始吹雞幫佢地嘅reddit wsb
但唔配股真係唔知點收科 谷上去破產 條數應該一個炸彈嚟?

驚既咪走囉，但其實好多人都係比少少錢當睇戲
又唔洗下下all in or nothing
去賭既101第一條就係size control 啦

If they proposed a treasury offering
Like raised a couple billion from the Hedge funds and lock the offered shares up
With a couple of billion in the bank, Physical Assets (which are trash) & Ryan Cohen e-commerce dream
their fundamentals will be totally different

仆街我買足幾十季

違約係咪broker 平佢倉?
唔夠保證金就broker食?

乜撚野買股票唔係為錢

Deepfuckingvalue?

historical vol vs VIX

SPX drawdown only 4.5%
NDX drawdown only 5.3%

嗰邊太撚癲 連嗰嗰明明都頂佢哋唔順

GME post有人話買股票唔係為咗賺錢，係為咗公義。

老老實實 wsb自己夾間公司上枱
佢有無出過聲叫人幫先
300蚊配股佢d大股東身家全部10倍
最多執7左間公司佢姐

唔明
沽空既人最多naked short stock but not call
Call seller應該係MM咁佢地無可能唔hedge?
點會等星期一入

收到

應該唔駛
啲broker 同佢地咁撚frd
駛橫手乜都出齊
一定免息

GME 絕啲 1==> 5 / 1==> 10 stock split
& Special Dividend
班 shorties 破硬產

rip to me 琴日唔追嘅賺得仲多過追

見佢由朝早問到依家心慌慌
唔開市就放鬆吓啦 呢度答咗唔通到時一定啱咩

應該都係場外4466拆掂佢，問題係4466嘅時候都會參考個市價，所以下周有人夾到上1000蚊你都唔會OK佢俾300蚊解決件事啦

Anyway 唔該晒暴巴你

一堆傻鳩 邊有人頂得順 個班cctoy新玩居多

停牌停息就出事 啲option唔知點搞

yes but brokers have insurances
that's y brokers are reluctant to transact in this fiasco

你講我先知係王健林有份
利申，無買

隻3倍etf RETL 有11% GME

無呀無野做 趁咁多高手喺度順便學下野呀嘛 唔買都買咗可以點 唯有呃自己當賺少咗啦 Anyway 多謝晒咁多位巴打呀

300蚊就出來了咗件事
過千間舖頭畀人拆曬都得

起碼要等到2000差唔多有人要跳樓'
'先出嚟解圍，咁先合理啲

原來問咗成朝
精神咁緊張仲適唔適合賭錢
一係換心態你係撐WSB表下態咁
放鬆啲就得

呢啲真係 short 不過係 short 上腦

Goog巴有分享新聞 AMC大股東高位拋貨坑殺散戶

1/29到期的價內call有92547張，也就是9.2M股
1/29交易量是50.56M, 所以約佔18%

第一次傾300蚊傾唔成
而家知你急仲唔再吊高D個價咩

其實建議佢直接上reddit追post好過
你試下同樣有人賣咗啲gme救自己隻狗
睇下嗰堆人會唔會話有錢買過隻都得啦, 依家賣對唔對得住sh緊嘅手足

最後𠴱句好中

啱啱先考曬數學試
終於畢業

驚就其實真係無咩嘅始終暫時 GME 帳面上仲賺緊錢 不過係想襯住唔開市去請教下大家睇吓有咩最壞嘅情況 ~~ 多謝晒巴打你呀

long side大戶狂吸

我有呀 不過最好最壞嘅情況都想了解晒呀嘛

配股係最好結局黎

AMD都限購

到時GME真係大把錢搞轉型 人踩人入貨

佢8成倉表態 驚到賴屎係正常
當交吓學費

對大芋嚟講

對市場嚟講

今鋪唔上5000都唔得啦

8成倉

想請教下尋晚扯上325收之後盤後閪跌代表啲咩

希望唔好跌穿100 如果唔係真係蝕返轉頭

盤後唔準

佢好似俾人屌到核爆 食完Gel頭

如果班到價CALL全部一齊行權

100就放心啦 大把人玩唔到盤前

咁叫GEL頭......

佢好似百幾蚊放咗 anyway 多謝熊巴你呀

契媽一直賣出sq 係咪sq到頂點啦

我覺得佢冇錯 錢係自己既
屌佢個啲可能300+入貨

其實都有心理準備 不過只係想睇吓究竟最壞嘅 situation 會係點

覺得gamma squeeze無想像中大
我一路唔明點call啲貨返嚟
例如我有100股 依想掛左市價内20%單想放
咁係唔係代表我call back 緊啲貨
又如果shorter settle 唔到用vwap價cash settle
咁個risk未去返broker度？
其實啲broker今次都幾濕濟

HF有機會賺一波然後繼續釣鹽水

嗰段時間我都入左D貨

美匯債息有動靜再講股災啦

讀數學既人好聰明

升期一龍市 星期二未知

仲喺雙位數嘅咁又 只不過本來 50 股係負數 ((我用支牛我衰仔對唔住大家 我平時用 sofi 但 sofi 無 TPGY 呢隻野 FT IB又唔肯定有冇 ))

近排睇緊佢，唔錯

Take profit 有咩問題 ？ 唔通真係要 32857 ？

根本唔關事，係沽空制度問，同埋沽空最怕俾人夾同埋最忌沽細股，條友咁揚係抵死。

IG weakend 龍到

呢單野之前講過啦 似係硬件方面ge合作
高通同bb 應該冇直接競爭關係 高通做開運算solutions 反而更似係跟隊組大船

掉返轉睇 Qcom 咁大市值都去呢個market 咁$BB 應該值幾錢？

They will ban >100% si in the future lah

北京石家莊民眾接受「肛拭子」檢測後，大家的走路模樣「實在回不去了」。

石仔一路慢走

咁撚癲

Melvin 被人累死

入咗tm仲坐緊

吸左2股

嗱我無咁講過嘅 屌佢隔離嗰啲天真嬌學生股神係真心覺得會上到 32857 而成個華爾街以至美國政府都會袖手旁觀 而家嘅我諗住買手只求打個和

簡單講出重點

強國人接受「肛拭子」測武肺 屁屁被掰開後...走路回不去了

唔撚係掛
雖然見vol 咁低，都知係左手交右手

大戶唔會俾佢哋場外解決喎咁

你喺富途牛牛度沽空，都有人mon住你有冇爆倉啦

幾長先

一年左右

笑到仆街

真係俾你場內交易先算啦
星期四出埋金手指，仲有咩做唔出

咁hedge fund 呢?

諗緊點處理啲nok好
有冇ching俾啲意見

因為禮拜四五完全唔比老散開權倉
禮拜四一下拉落110逼孖展權俠斬倉
禮拜五就死壓2字頭呃theta
同埋call俠放貨之後，MM就可以沽返正股維持neutral
所以其實星四五既行動全部係用黎殺權
極險惡

其實AMC 依加沽空多唔多？

有樣嘢我唔明

期權係可以以錢代貨
照用325蚊做結算，咁又點會唔夠流動性去還期權call

好似話2/3 RH 用戶有買GME. 佢地可以賣factional share

大戶有可能賞Faang 去拎子彈。班友做開master of the universe. 隨時輸錢事小 面子事大。steven a Cohen. 連SEC都唔怕

Structural 同 d d in in 都明
Static 讀極都明

睇圖片mode暴巴有圖

原來係上個po

otm option比左老散太大權力
散戶少少錢都可以推到MM gamma squeeze
要搞既話一定會搞option

契媽減持咁多sq，要走了嗎

夠價行到權麻

stat 我讀完都唔鬼通
冇咗handbook肯定記唔起

係

嘔血

得呢條叫聽得明小小
暴巴

SHORT 佢簡單FREE MONEY

唔係呢part

有啲人成日話因為有堆call入咗價
所以券商要喺市場上面搵貨，從而推高市值

咁點解券商唔直接畀錢而唔畀貨

練住日文聽
雖然對你黎講好淺d野應該

邊個話你知期權可以用錢代貨

咁多vtuber又Ru又35

富途咪限用現金結算

除左查表乜柒都唔識，差 d 衰呢科要 defeal

沽空有冇得呢幾日 日日去買貨平倉？

唔炒股邊有錢sc

讀完都唔會記得normal distribution條式係點寫

其實有excel就唔洗煩咁多

張coupon 話明可以憑coupon 加$100換一樽價值$200嘅eye cream。你走去舖頭比張coupon 人叫人折現比$100你？ 係咪搞事

考試果陣咪記得

On the other hand, people will argue how it will dramatically increase inflation if Mainstreet figured out the loop whole.

咁人地行權 係要比貨 冇得你簡比錢
人地拎完再賣換錢係人地既事

入落fin cal洗咩記

應用上係嘅
就係要用function去寫模型，去做最佳決策

指數期權先會現金結算，因為根本就無現實嘅貨。

你好似有玩gme
贏幾多

呢個網幾好幫我做幾份功課

好多人將option當大細買
到期當日既gme option
價外100%仲值成十蚊
買得落手既真係不如去買波仲好
賠率低贏面細
對家仲要出術 玩條撚咩
禁左佢大户小賺好多喎

班trader着patagonia is also because of him too

3. DO NOT trade against time 唔明求教

上星期五入左幾百鎊落去
均價雙位數
今個星期剩係食花生算
如果今個星期先開始
應該好不智咁擺左半份糧落去

唔夠平
睇vol

套Billion主角跟本就係Cohen

咁實係唔撚俾開倉都cls

又變番GME討論區

世界大事

佢有幾日換手換成300%都唔夠平？
學下野

熊三>龍四>熊五>龍一
一日熊一日龍
呀婆都識玩

做SHORT係傻豬仔

老老豆豆
本身見到好似有個機會搵快錢
咁岩又有舊閒錢咪玩下
之後見到咁黑暗都係食花生算

旅客點算?

最尾好有道理
邊有咁多stat野implement到係工作上

呢個都係我最唔知點做既地方
日本嚴過香港，咪係太空卡去玩

如果long side有大芋搵食嘅話
殘忍只需一棍

冇得揀
選擇權係LC個買家度
LC係權利
SC係義務

講真而家個市又唔係好似上年3月咁，又唔駛咁恐慌
9月個幾次回調幾日就升返哂，反而新手好多時候睇唔準升個刻
最後低賣高買，長期嚟講仲衰過SH

你發新股都要有investment bank肯買, 邊個肯3XX買gamestop新share

無左侵侵9up 真係好悶

咁我地緊急開台，成人台

尋日GME有份set防線嘅巴打入黎

睇到呢d post真係得啖笑

有無去過泰國?泰國你落地先買卡咪要用passport實名登記囉

我就係唔知我有 d 股本身都升左 30%
我放左又驚追唔到，無左個 profit 又唔知點

大倉bb
準備收皮？

你應該馬首是瞻

夠100股做covered call鎖定利潤？
賣唔去賺下期權金又可以對沖到部分損失

望下對盤都知無可能係散戶玩緊

夠 100 股，我睇下咩係 covered call

雖然跌左好多profit, 但1月埋單仲有半糧，整體合乎預期。

個個月都係咁就正

要交實貨，唔係現金結算

再跌就無

佢教tensor唔錯

咁交實貨嘅券商應該喺賣出期權嘅時候已經同時買入100股

咁又點會事後搶貨

咁就當2月蝕錢囉，我每個月記一記數，方便自己J自己

你地覺得星期一真係會平倉定同又出埋d 陰招

立投名狀啦:

GME 大升, 賭散户嬴 :
金城巴

GME大跌 賭沽空機構勝 :

放心 好難再有3月 不過新手最好諗清楚你個倉係長定短線 investor or trader

可能佢以為係本地指數權

美指指數權係交實貨，即係交張期指俾你

屌宜到都見到你

我覺得呢2日可能傾掂個增發 直接賣比做空機構

咪啦又燈

好多人入到大學讀數先發現不似預期

正解，場內一定要交貨。

無聊無野做四圍R水吹

咁一定係長，得幾隻股
正數緊既 arkk pltr jnj
負既 tsm bb 琴晚撈底失敗
定入 sqqq?

立投名狀啦:

GME 大升, 賭散户嬴 :
金城巴
明燈大師

GME大跌 賭沽空機構勝 :

Sqqq有槓桿 磨損得好快
唔SH得

所以而家最大問題 同最決定性因素就係
究竟有幾多係naked short call
而呢個我諗應該無人答到你

如果唔打茅波，咁其實一定係會搶高㗎喎

大家要留意一點，雖然係周結，但股票權係美式期權，可以提早行駛，即係話主動權係Long side，short side係好被動

影響到其他倉

我會減正數嗰幾隻是旦一隻
入番啲TSM
BB可能過番一排先入

今日去donki 後面果兩條友都係度傾緊GME

其實misconception黎
首先要知道你既counterparty係邊個

舉例AAPL

CTRL+F AAPL => Susquehanna Securities, LLC
姐係實際上你去買AAPL option, 排除老散自己交易之後, 9成9都係搵呢支莊買貨

咁老散就話可以drop to zero唔理姐,但係莊家唔得
莊家任何時候都要掛貨比人買賣
就算有人買10000張call莊家都要比
所以呢莊家就有套機制去保障自己，令到就算10000張call入哂價,佢自己都唔會破產
而呢套機制就叫delta hedging

實際係操作係，例如現價AAPL 140，你買一張145C
莊家可能只係會買住30股先
之後升到143再買多10股...慢慢買上去，大約150就差唔多買到100股
咁之後主權就係你手
你如果揀行權，莊家就比果100股你
你如果平倉，莊家就沽返100股出市場

呢個mechanics因為愈黎愈多人玩option,好容易出現feedback loop

例如10000人每人買5張call
莊家就要買10000*5*0.3 = 15000股現貨
個數咁大又推高左現價
莊家又要繼續補數，買多10000股 => 無限loop

所以唔係事後搶貨，而係愈買愈搶
呢個先係所謂既gamma squeeze

仲要係女黎

S&P 500 Market Cap 31.66T USD for Dec 2020
今星期無了萬幾億

如果short call ，行只會行駛個日通知你，有貨就交貨，冇貨就變沽空

女人唔炒股?

教下佢地
問佢地拎電話
話破產就會救佢地

唔建議sqqq
星期一買黎對沖太遲了

忽發奇想
有冇考古公司股票

GME 老細都唔野少，德州佬

再講多少少
果個產品係hardware (SoC) ，應該冇衝突， 姐係你車有咁多晶片/lidar都要用軟件去operate

ivy

ivy就係做緊車界ge android/ios
qcom就似programme去控制鏡頭/電話其他硬件ge協調

回多啲仲好啦等炒底 短線倉清空咗了

諗住星期一入黎預跌

新年後，香港經濟將會崩潰

大家點睇？

唔奇啦
坦白講 應該唔少人失業 咬緊積蓄

講左一年

又係ff post

疲情不止但政府又取消番WFH，真係好好笑

最後一個星期跌返去月頭水平喎

SHOW 個GME 倉比佢睇

零售 旅行 同埋今屆fg
真係幾大鑊架

大市氣氛 會影響係孖幾多甚至清孖
但大方向都係SH

低下階層係生活差.....
但整體經濟有北水又有大量有錢人托住

我都想感受下經濟差嘅好處

淆淆地 星期一減吓倉先

低下階層只會更差
當真係百業蕭條既時候
donki都無人行果陣就真係嚟料

Go look at the definition of Turnover rate

1. 50R, 200R, ADline, 指數轉勢, 做好準備未?
2. 鳩估呢一個浪會跟9月類似, 但唔覺會有上年3月狀況
3. 暫時短期睇淡唔做淡, 純牛市調整, 會適時均額慢慢吸吓貨
4.不鬱不躁, 勿被外圍情緒主導
5. 任何時候都要清楚自己做乜, 唔好迷失

你有無見過donki無人排隊

似9月都好痛

9月浪tsm回到110左右

第2點
9月跌左10幾日
今次keep到?

睇嚟仲有多棍

［做乜鳩？］券商robinhood擴大交易限制至星巴克通用汽車等50隻股票 向銀行緊急融資10億美金

ALL IN $IPOE

好記得9月果2星期點跌

果果

TSLA

行得donki都係中產

prepare the worst case姐
如果個個都裸泳
退潮就個個都露丁架啦

大jj唔驚

香港短期會仲好
可以指住去英國班人笑
長期其實今次係對中國洗走香港人有幫助
我指工作由低中高去換血

你大姐 我細嘛
驚比人笑死

點解笑得出

我冇水晶球答唔到你
不過每個人心裏都要有最壞打算
有咗最壞打算下一步就要諗吓去到每一個情況就要做D乜
咁個人就自然會定D
雖然改變唔到個市做乜
但你可以改變自己嘅心態

GME點會影響到...又賴

最撚慘係有啲明明嗰一波唔多關佢事嘅行業
成日俾政府第一時間封咗唔俾開

另外仲有一大班港奴
成日喺電視呻自已幾撚慘
個個淨係識話要政府幫 伸手埋口就話要政府資助
又唔諗下咁情況之下點樣可以自救
真真正正港豬

酒吧 餐廳其實執左好多

終於追完

睇唔到有好既可能

有咩咁好笑

你覺得工作換左血 就到你上位咩 咪天真啦 d位都被大陸狗做啦

唔止啦。商場多左吉鋪

係又唔錯
石巴你頂唔頂得順先

喺回調下其實減減孖(減持SH既股數)係咪一個合理既方法?
雖然話取向有點time the market
但孖始終有leverage同風險存在

donki index破晒頂喎

開孖的藝術應該要爬下小西巴d 文
佢嘅嘢都係寶藏嚟

香港可選消費品指數:
- Donki
- 迪卡儂
...

果陣未開波，想問下高位幾多回落110？

印象中回咗幾蚊

但係我12月果期低位果期入tsm 係103.5

$tsm max drawdown 10.x% now
已經係3 月之後最大

想請問下 其實如果有 100 股 GME 係咪可以整張 short call 對沖下風險 ？

TSM係台股個邊沽指數先大跌 平時好抗跌

佢意思係如果跟9月浪
TSM將會回到110姐
9月個時係85去到75左右

Feel 到今鑊似似地

明解 都死得人多....13x 衝落110

係某o的gme友入黎玩野姐

又有堂上

石家村滅村了

對沖買黎做咩 一陣彈幾百你咪柒囉
個價跳咁快 幾秒彈50 你咪睇住佢上月球
跟咪咪碌撚囉 驚就直接放拎錢走人
一係就SH 等結果

見到呢個Post忍唔住笑左出聲。
有冇人有睇琴日GME收市前最後十分鐘

果位巴打好似差唔多山頂

得窮個班仆街。

我高追咗 不過成本都係 80 啫 只不過我重倉

朋友 你同啲扑野冇帶套
條女成個月未黎M然後panik既MK仔有乜大分別?
淡定啲啦
有啲嘢發生咗就發生咗
你咁隨時左一巴右一巴
let it roll and have damage control

屌 咁你驚緊咩....

個個都影帝上哂身

屌 咁驚閪咩
你同拖咗手然後驚條女有咗既人有咩分別

驚就上WSB行個轉

都係嘅 反正到時都 mon 住 有咩事到時先酒好過 thx 巴打

突然間諗到其實咁樣係咪真係可以對沖風險 不過依家先咁樣做又真係幾戇鳩

痴線short call對沖

驚到時溶斷好過
好似前幾日四條大棍棍落個下

星期一就算閪lum 都唔係開頭死果浸啦

Long put啦 short call做乜鳩 係咪想做貓哥

就嚟諗住過隔離 po 行轉

輸在回調
牛軍下次一定會捲土重來

又係嘅 純粹高追咗搞到好唔淡定 好少咁追貨

過佢gel 死班友啦

佢好似完全唔識期權唔識分long short call put

80 叫高j 咁三位數班友咪上左太空

唔係呀我係 3xx 4xx 都再入咗

問佢哋肯幾多接你啲貨

咁均價幾多先？

唔過均價咪賺少少/平手走人囉
係咁叫做乜鬼

同佢地講你賺夠啦，比佢地sh hold 打大鱷

啲錢係邊度來 點會影響唔到

頂你叫左春咁耐原來成本先80

其實星期五iv去到900%
sc ITM 價都係必勝

睇埋佢均價幾多先，淆左成日

立投名狀啦:

GME 大升, 賭散户嬴 :
金城巴
明燈大師
栗悟飯龜波功

GME大跌 賭沽空機構勝 :

咁都有得投名

極樂淨土

呢度好多人都樂意答新手問題
係唔知做乜上星期有幾個傻閪入咗嚟吠

有預感對沖基金洗橫手 但唔lm了

連指半日就百幾人投
當初得十幾條友玩

我散戶必勝 ,papa mama 都出過聲

個散户贏係指推番個制度定有買gme既散户贏錢？

立投名狀啦:

GME 大升, 賭散户嬴 :
金城巴
明燈大師
栗悟飯龜波功
瀏海大嬸

GME大跌 賭沽空機構勝 :

Yes to the moon

連指core好撚勁,成個1月跟住買有10~15%回本,雖然係廢老回報

新手留名
燈撚到仆街 買乜輸乜 正股輸緊錢

BB大船

沉咗

其實入黎傾我無咩所謂

船長已跳船

我覺得作地最多都係收斂啲
同埋好多嘢都唔會講
即係個市場之後會更加陰險

倉央嘉措
by 倉央嘉措

IPO新股

咁大波波唔怕左面俾人打完右面再打咩

石囝
by 高文英

有12票

立投名狀啦:

GME 大升, 賭散户嬴 :
金城巴
明燈大師
栗悟飯龜波功
瀏海大嬸

GME大跌 賭沽空機構勝 :

GME配股 happy ending:
牛三gogogo

個個重倉TAT

唔過100%咪冇事

GME投名狀：

GME 大升，賭散户嬴 :
金城巴
明燈大師
栗悟飯龜波功
瀏海大嬸

GME大跌，賭沽空機構勝 :

GME配股：
牛三gogogo
熊喵喵

呢D股
老實講有咩事較腳走人算
依家咁嘅境況
我覺得真係等一個下台階出現俾大家
例如GME 出封感人又膠膠地嘅感性宣言
之後就發新股隻股mark 高少少價
等大家離場算

純粹鳩估

GME投名狀：

GME 大升，賭散户嬴 :
金城巴
明燈大師
栗悟飯龜波功
瀏海大嬸

GME大跌，賭沽空機構勝 :

GME配股：
牛三gogogo
熊喵喵
飯豐

你唔見好多香港人笑尻人去英國倒垃圾咩

成個post都係心理輔導

台巴出黎定軍心

台巴諗到結局咁理想

我係指出邊d香港人呀

番工隔離個廢老同事先講完去英國會食屎
揸bno既人都係垃圾

係喎蝕突 對唔住呀咁多位本身都係玩開正股
係突然間醒起唔知點樣可以做對沖 好撚柒呀真係學咁多位巴打話齋唔識玩真係唔好玩好過了 十萬個對唔住同一百萬個唔該呢到咁多位巴打

我都知我天真嬌咗D

斬半咋嘛 邊有跳 我都係斬半咋

呢個時勢過到英國真係唔易
呢個時劫香港人skill set都唔係英國需求

其實都係 所以我星期一都諗住 攞番 cost 先 唔該晒咁多位巴打屌醒咗我

瞓醒石囝多左三飛連群有愛

將個bb斬左一半半身不遂
利申，無斬

其實連我自己都覺得貽笑大方 好對唔住呀咁多位阻到你地時間

石巴etf

已經扔咗入孤兒院由佢自生自滅
你做乜咁殘忍斬BB

下星期變返受精卵 等我重新再養過

gme真係實現左
鳩買好過認真買
好運好過好波
當然呢d例子唔係成日有
高追果班最後都會仆街

跟住自己仔女英國讀書

收到收到唔該晒台巴你

嘩乜依家個投票咁長仲多咁多人玩嘅

覺得依家個局面有少少似一戰果陣
由盟約帶出一場世界大戰
兩邊都唔想輸 不斷call馬支援
支援果班又唔想輸 又call更多支援嚟
唔落幕 玩玩下又變成一場政商風暴

連郡有愛
大家都想石仔成材

增股賣出去可以順便比short seller 平倉

唔會阻
每個人都曾經係新手啦
我都好多野唔識慢慢學緊

call vix好似好D

個位巴打琴晚凌晨開始淆到而家，原來80蚊貨睇黎好大手

vix 要貼市先有用.... 我星期一call左uvxy, 星期三11點左右走左, 但點估到佢老味收市個陣原來升到30

石仔金句

心理係最緊要
贏到自己個關就夠

現得呢o的仲要all in咁款
講真輸左咪當教學費

玩

多謝唐巴你呀真係 講起惡補 可唔可以再請問下大家有冇啲關放期權嘅書 / channel 推介俾一個咩都唔識淨係識 9 叫嘅 on9 仔 唔該晒大家

500,400,300,200,100
死哂依5批都未到佢

石囝唔同左 我建議大家開始respect佢

極端兩個例子
又唔係輸到破產
就算輸到破產一樣可以東山再起
但最緊要情緒要頂到
又或者一陣升到上太空
你開心得滯心臟病發有錢都冇命享
依家先一月 就算真係蝕本離場大把機會啦
咪當交學費
(更何況你成本80)

老老實實 gme 可以同政府deal 好增發

你依家都賺得好勁了
呢度好多猛料嘅巴打絲打
年回報都「只係」300-400%
就算星期一佢跌一半你都仲賺緊100%

Save低咗

連登唔會存在女性

想問巴打幾歲

80蚊現價放都已經賺幾倍
唔知仲想點

打啲嘢好似好細個咁

咁你咪放棄你所想
轉投鳩買派吧

其實你咁驚真係放左可能都好似隔離post 條友咁話賺左個首期

話說張gme put早兩日入
但尋日收市仲有50石profit

不過而家呢個位就好似put 指數好過call vix
睇睇下個禮拜咩玩法先

咪又一個半身不遂起身痾尿

有冇CCIV大船

Join左

琴晚有擔心過佢以為佢高j
原來80，定少少唔對路閃人收疆已經幾百%啦
已經好和味

Bb船長去左邊，等你定軍心

其實都係嘅 大不了再嚟過

跳咗船